究竟倒數嗰隻歌幾時先會換

次撚次都係嗰首歌
你唔厭我都厭啦

究竟世人除夕倒數有咩意義？